有冇人用緊Apple個電case

788算唔算抵用
iPhone細機加電case頂唔頂到全日如果打埋機

非常汶水

比你參考下
iPhone 6S

冇掣可以熄差電呢下其實真係幾膠

姐係用哂個case電先？

無錯

係仲要冇得停

好驚會差到部機粒電收皮

應該個case粒點會收皮先
成日100%>0%>100%

帶尿袋啦

帶左個case之後會唔會覺得大部左好多？

好想試但apple store冇得玩

大就一定大左架啦
同埋會重過部 Plus

我覺得會一齊收皮

唉 以前有得7日退貨都仲可以買黎試下
e家冇得退真係要諗過度過先

apm ntp有得玩

係？搵日去先

係
兩間新舖有個case wall俾你試

Apple Store 會肯開盒俾你試
利申：一出就買咗

用Mophie仲好

依家未必肯

點好法？

我部6s已差到收皮

有冇check過battery health幾多%到？

自己用app check 6x% 去揾天才check 92%...

硬係覺得天才會吹大粒電 之前部5s一日要差4次電 拎去check都話仲有>80%

我之前都係，成日倒水，嘈到佢換機俾我
之後先公布原來呢批機既電有問題

你快啲去check吓係咪需要換電嗰批

check capacity冇用架
叫佢睇daily usage

究竟係屎電不停叉滿手機粒電， 定係用左尿袋d電先？

用左個case粒電先

ip7 user

前者

打機時會叉唔切

唔係架

Apple原廠 $788 1800mAh（好似）
Mophie $798 2700mAh
仲有掣俾你揀叉定唔叉

用緊ip7 smart battery case
打埋機都絕對夠一日
包你唔後悔

iPhone 7plus 隻 電case幾時出

邊度有得買

plus冇架

可唔可以戴住個case差電？
3gs果個年代買左個類似，果陣個老細話唔好一路差iphone一路差個case

APPLE IFC
BTW 依家得6/6s SE呢兩個型號

Mophie有冇lightning頭叉電先

6s 比你參考 我覺得慣左個重量同手感, 有時唔用個殼仲唔慣, 好似無拎到野咁
但放入褲袋殼啲膠會kick住個褲袋

佢係用Micro-usb頭
我用嚟連itunes一樣得

介紹隻好野俾你地
Anker ultra slim extended battery case

Iphone 7用緊

買咗覺得好重，一直無用

推介呢個比你，用左半年未爆

我都想佢出

之前賣左出去，400元

點解賣？唔好用？